要打風喇！ 沙中線膠鐵港蛛澳大橋 are you ready?

一號戒備信號
香港天文台發出最新熱帶氣旋警報

一號戒備信號，在上午10時40分發出。

表示有一熱帶氣旋，在香港約800公里內，可能影響本港。

在上午11時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南偏東約460公里，即在北緯20.8度，東經118.3度附近，預料向西移動，時速約12公里，大致移向廣東西部沿岸。

百里嘉的環流較為細小，按照現時預測路徑，與其相關的狂風及驟雨今日與香港仍保持一定距離，而本港風力不會顯著增強，今日改發三號強風信號的機會不大。

百年一遇？

有無人想睇個人工島飄返去狆蟈 成為密不可分嘅一部分？？

呢個路過嘅姐 山竹先係大佬

有無人想睇條沙中線會展站點樣水浸？

水舞間

唔緊要啦 密啲黎咪個島咪密啲走囉 支持

有無人想睇膠鐵西九龍站點樣漏水 ？？

有無人想想石崗車站啲動感號點樣出軌？

到時班狗官又話百年一遇強風唔關沉降事

呢個唔係山竹，係百里嘉

山竹星期日先到

動感海底列車

能抵擋百年一遇颱風嘅高鐵遇上千年一遇颱風時水浸乃人之常情

我理得佢關唔關事

總之要政府搞一場大龍鳳 要班慈母唔得閒就心滿意足

苗志舜我地仲有FInal stage 未打

no worries 逐個逐個黎

香港人阻止唔到通車割地
就等個天黎幫手

你唔好同我講埋啲咩偉大理論

百里加個個威力係點 會唔會帶黎雨帶？

有無人知？

不過打風都要返工嘅朋友仔（唔包警察）要小心啲

百年一遇颱風都要黎賀一賀高鐵港珠澳開通

千億揼落咸水海

不如唔好賀喇

反正都黎到 不如紅事變白事咁搞啦

小二，兩碟花生。我食住花生睇馬生又出嚟解簽

西九4座豪宅、土瓜灣舊樓，受唔受得住今次個風呢？

最危應該係會展站

龜龜要游水了

吹呀吹 讓這風吹

通通帶走 管風裡是誰

急不及待想玩玩了

珠港澳的移動城堡

開定盤
有事既會係沙中線, 高鐵, 港豬澳, 會展, 定乜事都無

山竹200km/h掃埋黎

我買港 g o 同膠鐵

颱風vs三大豆腐渣
到底邊個冧先

個人工島會唔會吹到去澳門

all in會展

西九改建做水族館支持

次次都吹到好勁 但最後一粒雨都無。。。

all in 港豬澳

睇定d啦，過兩日都中香港既做定防風
因為實gg

why not all?

真係驚

唔會 人地可以擋唔知幾多千年嘅風㗎

咩水族館

人地做咗自然遺產啦 又有鐘乳石 又有青苔

同桂林山水甲天下差唔多

睇唔明你打咩 sorry

驚條西咩

咁人地要返工嘛

西九個墓變咗做自然生態園, 見到大自然吞噬人類建築物威力

劫後重生

傷到平民嘅我係唔支持嘅

會展而家都沉降
海水倒灌會唔會成個沉左

放心 大交合係唔會係返工時間掛波嘅

工可以放心返

有聲

人地星期六日要返工嘛

all in 冚家鏟

喇 你唔好亂講

唔好燈！！

沒事兒沒事兒

你係會展站返呀

我真係恭喜你呀

等睇機場無事 其他新起膠鐵 人工島收曬皮

收到風入面d員工大量搶購浮床同獨木舟
高層計劃開放部分地區做激流遊客區

靈龜到底落唔落海呢

唔好燈

旭酥道，以前專住富人喎

機場係英國人留俾我地嘅最後禮物

想睇下山竹過後人工島啲防波石會點樣隨機擺放

黃雨都有水舞間睇

只希望會展站出事

今次唔係針對有錢人 除非膠鐵膠層政苦膠層住入面

仲會俾你見到防波石咩。。。。

成個島都唔見埋啦

圖都無張 你係咪唔愛蟈

連埋幾件鬼佬出事
香港即刻玩完
柒出國際

依家咁多基建出事，睇嚟個天有心想收港鐵皮

最好啲標題係千億基建 付諸流水

好期待到時畀人影到佢成個島陸沉

係咪好似新個張五百蚊紙咁？

無咩好笑，沉左又要攞我地啲錢填數

五噸重防波石

港豬要開始習慣香港基建同支那同步

錯喇 係唔係都要你埋單 今次唔沉 其他地方都要你嘔返出黎

反而依家出大問題 可以俾全世界知道咩事
依家只可靠個天幫手

成條鳩鐵衝出太平洋

入哂水整到好似新加玻gardens by the bay 咪仲好

已經同步咗好耐

認真 一啲都唔好笑 仲好無奈

但除咗靠個天 我地仲可以做咩

吹到連根拔起就好睇

有時d人真係要一獲大勁多人出事先...

有咁靚就好喇

幾年前真係諗都諗唔到香港有豆腐渣基建

各位舊香港人，請注意

強颱風殺到，請避免到以下高危地點：

沙中線
西九高鐵站
港豬澳
灣仔會展
西九四豪宅及圓方
土瓜灣舊樓區

打風落雨期間，如要去上述地點，生死有命，後果自負。

急不及待想睇了

個風都未知黎唔黎
你地就吹到啲樓已經冧晒咁

又好似係 ff下先

搭頭班車嘅廢老執好行裝未

唔好呀！浸爛啲車要香港比錢整（其實全支都係香港比錢）

啲車爛唔爛你都要俾錢㗎啦

狆蟈水災你又被捐錢

寧願俾世人知道同狆蟈融合嘅壞處

隨機擺放既石墩會點呢
好期待

梗係遂個獨立漂流啦，直至沒入水底

推到個風打到黎

其實我愛蟈 任何人命傷亡都唔想見到

不過因為大自然而導致嘅水浸出軌漏電

要阻止都阻止唔到

咁唯有樂觀其成

我係天交合就快D吹到個風百年一遇 打咗八號先

反正個市開多日都係死

如果唔係到時班鐵真係奶嘢就無得兜

唔會㗎！香港基建係全世界最好

你唔好亂講

又係喎，timing啱哂，試下條港珠澳先

敬請留意……………

想個吹完個風 膠鐵仲可唔可以如期通車

認同呀 睇下有冇港鐵咁講咁小事囉
香港近幾年既基建都好似大陸咁
搞咗啲咩野嚟

同大陸鐵路總局傾晒啦

無論發生咩事都要開車呀

如果唔係面子何處放？？

我係愛蟈愛港的好市民

你知 我知 單眼佬都知 係港豬唔肯面對

多難興邦

十分認同

點解唔可以遲一日

山竹可唔可以行慢啲

會唔會好似上次個咩貝碧嘉咁喺附近兜幾個圈先走

有咩做呀 巴打？

俾多次機會你講

預言係真既 帶住香港陸沉

Ready

邊個位俾風吹冧會令高鐵無法修復運行?

我地只係ff

攬炒

打你老母風咩
2018仲想有八號？

sorry囉 阻住你

星期一打可以放假

以為要去旅行

就聽你講 星期一先打

今年咁多風打 個天都想撘高鐵

求下你吹冧閪尻站/吹爛港豬澳大橋是但一樣啦
我會斬燒味還神㗎

厲害了 我的蟈

佢唔掛八號唔代表風力無八號

沒事兒!沒事兒！

又漏水

想睇班澳狗斷水斷電

石崗廠又要水浸了

人地有解放軍白事當紅事辦 唔好理們啦。。

可唔可以浸爛晒啲車 生晒鏽先俾蝗坐

膠鐵站沙狆線港豬澳人工島係全世界最好嘅基建 唔準你咁講

如果兩樣都爛咗咁點計？

防波提

叫埋老母一齊斬燒味
我斬豬
佢斬雞

條膠鐵唔駛打八號，求其落個黃雨已經熔得，駛咩打風

1. 防波提又再被沖散。官方回應：對防波作用影響不大
2. 高鐵路軌出現嚴重水浸。官方回應：隧道整體乾爽，不影響行車安全
3. 沙中線車站變水舞間。官方回應：部分車站有少量滲漏，強調不能做到百份百防水
4. 土瓜灣站附近有樓宇於強風中倒塌。官方回應：樓宇欠缺維修，與鐵路工程無關。

以上有其中3關應該唔難

支持

一定要斬得到！

仲駛理佢點應咩

總之 就開心喇

力場全開

在下午5時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南偏東約410公里，即在北緯20.8度，東經117.8度附近，預料向西移動，時速約14公里，大致移向廣東西部沿岸。

百里嘉環流較為細小，今晚仍與香港保持一定距離。預料百里嘉明日稍為靠近珠江口，與其相關的狂風驟雨會逐漸影響本港。天文台會視乎本港風力變化，在明日考慮改發三號強風信號。市民請在明早出門前留意最新天氣消息。

日日係人工島
做左2年你問我答

但要吹冧曬
再責死多幾件支狗先可以

返工辛苦晒！

其實係邊個人工島？ 港豬澳個一個定點？問清楚啲先

駛唔駛咁嚴格？

我諗住佢浸爛啲車 爛幾塊玻璃就去食自助餐

一野ko佢

有牙齒印？

等睇追風果班死亡直播

星期日咪

吹正就得，唔係星期一都殺，我剩係想睇班港豬點樣仆街睇班撚樣點樣柒法，反正我都係迫住做奴隸

你啱

反正個無能政苦都已經唔係為香港人

點解唔睇住個政苦仆街？起碼我地有得笑下

反正都要返工 點解唔睇下個天點幫我哋

工人島？

在下午7時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南偏東約400公里，即在北緯20.7度，東經117.6度附近，預料向西移動，時速約14公里，大致移向廣東西部沿岸。

機場有三跑

沉降

會唔會有機會撞到條隧道

唔係話黑心

其實一次千年一遇嘅天災可以訓練大眾反應 政苦應變

如果要有進步 咁有天災都唔係一件壞事

好期待佢一起好就吹爛哂, 幾多百億付諸流水

激到啲好正好光榮廢老爆血管

拭目以待

都未起好，唔計。呢一鋪打和，super！

貪官：啱晒，屈佢未起好頂唔順。全部砍掉重練。

最期待的畫面出現了

未出現囉 唔好燈

星期日打，力場更加無開嘅必要

重點 ！ 要放假定要大白象出問題？？

一定係後者！

黃伯:放棄高鐵吧,$4可上深圳

LIHKG @ Android

笑到我流眼淚

急不及待
快點直吹香港

在下午10時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南偏東約370公里，即在北緯20.6度，東經117.2度附近，預料向西移動，時速約14公里，大致移向廣東西部沿岸。

吹爛再整過! 今次申請一萬億。

好！

在上午5時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南約270公里，即在北緯20.6度，東經116.0度附近，預料向西移動，時速約18公里，大致移向廣東西部沿岸。

西九入面支那地方，多數會跟返支那咁沒頂

在上午9時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南約220公里，即在北緯20.7度，東經115.4度附近，預料向西移動，時速約18公里，大致移向廣東西部沿岸。

終極水舞間

岩岩幻想會展飄左出維港都幾好笑

靈龜要去搵龜蛋lu

生完蛋離開香港了

都叫啲人唔好用膠飲管

依家嚇走隻野喇

3個駁哂可以行到去

仲便過琴日個呀伯教大家4蚊返深圳

you win

在上午10時，熱帶風暴百里嘉集結在香港之東南約200公里，即在北緯20.8度，東經115.3度附近，預料向西移動，時速約18公里，大致移向廣東西部沿岸。

按照現時預測路徑，百里嘉會在今日下午稍後於香港以南約100至200公里附近掠過。本港風力會有所增強，間中有狂風驟雨。天文台會在上午十一時至下午一時期間改發三號強風信號。

掠過咋

好想睇所有媚共既建築倒塌崩壞哂

生生性性呀個風